如果一個男人覺得自己係女人/想變性/已經變左性,但係佢鐘意女人。咁佢係同性戀定係異性戀。

定係變左性就同性戀。未變性就異性戀

自覺自己係女性咪同性戀
此post已完

唔明你噏咩

咁自覺係女性但生理上係男性咁點計

覺得自己身體應該係女人
唔鐘意自己碌鳩 同鐘意打扮
但同時又鐘意女人

應該叫短撚易服癖

Male Lesbian